\section{Laboratórios de Ensino e Práticas}
\label{sec:labensino}

Os laboratórios de graduação da FGA dispõem de bancada com equipamentos básicos e especializados de medidas. A Divisão Técnica e Laboratorial (DTL) da FGA mantém um almoxarifado para controle de suprimentos utilizados nos experimentos didáticos. Os laboratórios possuem um técnico responsável pela sua utilização e conservação, que também auxilia os 
docentes e discentes durante a realização de práticas laboratoriais. Em alguns casos, também são alocados monitores para atuarem diretamente no auxílio aos alunos que utilizam do laboratório. O curso também utiliza regularmente, de forma compartilhados com os outros cursos da FGA, os seguintes laboratórios:

\begin{itemize}
    \item Laboratório de Materiais 
	\item Laboratório Fabricação
	\item Desenvolvimento de Software
	\item Laboratório de Química
	\item Laboratório de Física 1 Experimental
	\item Laboratório de Física 2 Experimental
	\item Laboratório de Eletricidade Aplicada
	\item Núcleo de Engenharia e Inovação
	\item Laboratório de Termofluidos
\end{itemize}

